如果你地傷過阿里斯腱

一定要睇哂佢

佢等左一年好返哂先出呢條片

幾motivational